@article{pn-leit,
  author = "Pro Natura",
  title = {{Temporäre Gewässer für gefährdete Amphibien schaffen}},
  journal = {{Beiträge zum Naturschutz in der Schweiz}},
  volume = "35",
  %number = "",
  %pages = "",
  year = "2014",
  %month = "",
  %note = "",
}
@article{rote_liste,
  author = "BAFU",
  title = {{Rote Liste der gefährdeten Arten der Schweiz: Amphibien}},
  url = {http://www.bafu.admin.ch/publikationen/publikation/00917/index.html?lang=de&download=NHzLpZig7t,lnp6I0NTU042l2Z6ln1acy4Zn4Z2qZpnO2Yuq2Z6gpJCGdoF4gGym162dpYbUzd,Gpd6emK2Oz9aGodetmqaN19XI2IdvoaCVZ,s-.pdf},
  year = "2005",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{Amphlaichgebiete,
  author = "BAFU",
  title = {{Zustand und Entwicklung der Amphibienlaichgebiete von nationaler Bedeutung in der Schweiz}},
  url = {http://www.bafu.admin.ch/schutzgebiete-inventare/07837/index.html?lang=de&download=NHzLpZeg7t,lnp6I0NTU042l2Z6ln1acy4Zn4Z2qZpnO2Yuq2Z6gpJCGeIR6gWym162epYbg2c_JjKbNoKSn6A--},
  year = "2010",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{wk,
  author = "Karch",
  title = {{Wechselkröte}},
  url = {{http://www.karch.ch/karch/page-30189_de.html}},
  year = "2005",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{freiamt,
  author = "Historisches Lexikon der Schweiz",
  title = {{Freie Ämter}},
  url = {http://www.hls-dhs-dss.ch/textes/d/D8298.php},
  year = "2006",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{pn-ghk,
  author = "Pro Natura",
  title = {{Tier des Jahres 2013 - Die Geburtshelferkröte}},
  url = {http://www.pronatura.ch/tier-des-jahres-2013},
  year = "2013",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{lfrkarch,
  author = "KARCH",
  title = {{Praxismerkblatt Artenschutz, Laubfrosch}},
  url = {{http://www.karch.ch/files/content/sites/karch/files/Doc%20%C3%A0%20t%C3%A9l%C3%A9charger/Notices%20pratiques/Praxismerkblatt%20Laubfrosch.pdf}},
  year = "2010",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{lfr,
  author = "NABU",
  title = {{Laubfrosch - Hyla arborea LINNEAEUS}},
  url = {{http://www.amphibienschutz.de/amphib/lfr.htm}},
  year = "2013",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{km+tm,
  author = "Karch",
  title = {{Praxismerkblatt Artenschutz, Kammmolch \& Laubfrosch}},
  url = {{http://www.karch.ch/files/content/sites/karch/files/Doc%20%C3%A0%20t%C3%A9l%C3%A9charger/Notices%20pratiques/Praxismerkblatt%20Kamm-%20und%20Teichmolch.pdf}},
  year = "2010",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{ghk,
  author = "Karch",
  title = {{Geburtshelferkröte}},
  url = {http://www.karch.ch/karch/page-30184_de.html},
  year = "2005",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{kr,
  author = "Karch",
  title = {{Kreuzkröte}},
  url = {http://www.karch.ch/karch/page-30186_de.html},
  year = "2003",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{gbu,
  author = "Karch",
  title = {{Gelbbauchunke}},
  url = {http://www.karch.ch/karch/page-30185_de.html},
  year = "2005",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{krkr,
  author = "NABU",
  title = {{Kreuzkröte - Bufo calamita LAURENTI}},
  url = {{http://www.amphibienschutz.de/amphib/krkr.htm}},
  year = "2013",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{nimo,
  author = "Daniel Winter",
  title = {{Nidermoos}},
  url = {{https://www.ag.ch/media/kanton_aargau/bvu/dokumente_2/umwelt__natur___landschaft/naturschutz_1/biodiversitaet_1/54214_nidermoos.pdf}},
  year = "2013",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
@article{arc,
  author = "Wikipedia",
  title = {{ArcMap}},
  url = {{http://en.wikipedia.org/wiki/ArcMap}},
  year = "2014",
  note = {Aufgerufen: \today}
}
